香港大學偉倫堂pinky近況如何?

事緣: 係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(4)

呢排仲有無同其他人拍拖?
拍拖仲有無派綠帽俾其他人?
拜年果陣有無被親戚恥笑?
陰道俾班大仙狗公玩爛咗未?

Up